娜璉COMING SOON?

Opened Entertainment
COMING SOON

★ Welcome to these people ★
one! My dear old man, Moment, want to see you!

I'm waiting for you guys new ones. ♥ No more old friends, NO or NO!

# ONCE # ONCE # TWICE # Twice # Tweets # ONCE # 3 ONCE3RDGENERATION

Yes,出黎拉客 join once第三期會員

期待中

😲原來係咁